知唔知點解香港會炒口罩

因為香港藥房唔係做本地生意
全部都係為咗劏大陸客同做水貨客而開
全部撚屌都係立心不良想發國難財
如果唔係點解香港冇晒自由行藥房開到成行成市都照樣缺口罩
唯一解釋就係依班撚樣囤積居奇或者一箱箱賣晒俾啲大陸人

口罩產能 全球四千萬個一日

所以供應無可能跟上

自由市場之下一定比人炒

除非好似台灣同新加坡咁

可惜林鄭仲開緊會，覺得開完公口罩就會平

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

林鄭覺得訓醒就會冇瘟疫
想全香港陪佢佛系抗疫

做口罩都係其之，封關先係最實際